Virtual Youtubers討論區（199）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

成個live入被人狂食+4

一邊舉槍, 一邊每日開live, 終於百萬

慘到仆街，大家都係叫綠色糊都要反轉被人截

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LM

推爆上個先

魔の友 留名

狐狸最後一打3，連贏3局

下個post係第200回

aqua out played

推埋198先啦輝蛇

ポン子おおおおおおおおおおおお
新衫好靚, 髮型我幾鍾意

傳教+留名

講行運超人曝露年齡.あやち仲話一陣搵下套野邊年流行

呢到d holo撚Lm

今晚6點有朝之姐妹隻驚既試玩版

lm

原來係玩緊HunterXHunter入面呢個neta

訓左冇睇
三家姐做番一姐未

做咩多左咁多人睇阿火玩minecraft
記得之前最多都係五六千人
依家萬七

自從holo ser 復興返佢玩mc都好多同接
佢個bgm淨係聽都覺得好舒服

blm

聽得女v唱歌多
想聽下男v唱歌 有冇介紹

astel,律可

即使三家姐sub唔係第一，但佢永遠都係holo ge大家姐黎，係holo ge紅太陽

沒有fubuki，就沒有hololive

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Miss 咗Watame 3D

Hololive真正嘅大家姐剩係得フブキ佢一個
希望大家唔好再笑佢

從來唔笑三妹 總結嚟講呢 過咗100萬都唔叫一姐嘅 要做一姐就要過埋鯊魚

Gura訂閱數仲升緊
完全冇飽和嘅跡象

最舒服當電台聽我覺得係おかゆ

idol group leader 有幾可係最高人氣嗰個

我起身了

有隻支那仔洗緊AV code

會長已經連慢速模式都唔開

dislike得番百位數

講緊咩

灰燼戰線係咪支那game黎？

yes

佢地覺得呢個係錄影 所以唔洗衝

佢地開心就好

F*c*book

巴打你聽唔明咩 見你之前仲話sc上癮既

佢講英文個陣咪明
SC唔需要明

咁又係 我俾sc都係留啲廢話

留名

Among us 街場d狼真係好鳩
自己殺左4個都有得輸

乜能野修女

神父你咩事呀

稱讚意味....我很喜歡她的skin......

又係個件私服？

我終於都明白修女咁多個皮 個共通點係邊到

係邊？

然後神父唔理我 算了 去瞓

ＴＥＳＴ

芬蘭vtuber

個po冇推咁快終於有番心情追po

推得快其實唔難

真係難得一見三家姐受驚

Lm

白虎フブキ係咩梗嚟

因為佢真係白虎

咪姐係由頭洗到落腳

唔係神咩

好似Portal
不過無劇情，純解謎驚

隻game咁難明

子兔音下星期生日配信 仲話會有重大公告

D人對生日+重大公告好似有ptsd
佢出多個tweet話唔鍾意title詐欺同埋公告係開心嘢

我相信

原片冇左當初FAMS係玩イケボ組合誕生
白虎係嗰陣男版フブキ嘅自稱

一個好可愛一個好型

Ame e隻怕睇到3D暈
聽聲算

卡關了

呢隻還好 會暈可能係隻game 3D + 純色色調嘅問題

題外話，我自問平時玩開FPS
但係Portal 2我係會暈到每玩15分鐘就要休息，有冇人一樣情況?

以前睇過套戲都係d咁既橋

加入holo

竟然有fans整MMD模

係啵今晚火雞同座長玩

唔知會係咩效果呢

要練番勁先carry到大小姐，好似係

可能搞live

呢張真係畫得好靚

雖然同現實比美化左好多

有追開鯊鯊華生個a way out既話千奇唔好走去google個劇情
應該玩埋星期日果轉就會爆機,劇透左既話就冇哂意思

華生炒車

有冇人仲有睇緊華生
佢依家諗住用暴力破解個機制?
想知正確做法係點

PC POTATO

過埋,逐粒真係鬥反射神經,同最入面一定唔夠時間

終於卡完

e隻記得似pien,鬥快收集蛋白粉,又要避肌肉佬

個結局

深夜（中午）兩點

睇住鯊魚一邊被痴漢追一邊尖叫覺得好正係咪我嘅問題?

鯊魚

華生仲有幾耐先爆機
呢隻黎黎去去都係同一個BGM仲要冇劇情,睇得耐真係開始頂唔順

係咁閃 頂唔順

睇左陣閃到頂唔順

練左成朝係Aming go講大話
可以衝房了

呢條友次次都勁快手

Speed Run 3分鐘爆機

咁就完左
係咪可以收台了

鬥快既game,睇佢幾時心足

開住nene雜談做bgm都幾正

變種dark deception

last game mode

感覺上鯊鯊隻驚係走廊行果陣應該要熄燈,入到房搵奶粉先開燈就實冇死?

hard mode仲要記地下有冇野,唔好踩到

睇黎好唔服氣

Cali仲未訓

鯊鯊直落玩phasmo ?

見佢個時間表今日剩係玩呢隻肌肉佬

嬲嬲豬收台

Guerrilla
頭先話休息一陣就開,聽唔到玩乜

睇番重播就聽到了
佢話玩phasmo solo

拖埋ina落水

唔洗訓啦 差勁

兩個人點玩

??????

真係遜到盡頭就係勁

INA明明本身今日休息
突然比鯊鯊拖埋落水

東方不敗

竟然冇叫埋華生
不仲啦不仲啦

中二病nenechi

屌出左去食飯

唔洗,準備返工

一個人都玩到啦 ガッチマン fans

好多人去試nene琴日推介既咖哩+煉奶

依隻其實SOLO都得
多啲人只係搬野快啲

佢好似河豚之亂咁叫5期生試哂

嗰名wwwwww

wow？

太大衝唔到

沖不動 驚閪

太遠打鬼到咩

Taiwan NO.1

中二病仲係度

真係好正

啊啊啊啊啊！～

發覺En播Game既種類多過本社

咁長都有人翻譯

本社唔識英文，而日廠版權又零舍麻煩

不如搞個尖叫耐久

邊有咁多耳賠比人

本社除咗會長 ぺこら ころね仲有邊個會自己搵唔同game嚟玩

修女真係好cute

Fbk

河豚之亂咩黎

Miko

要不是YouTube 我35一定會係咁直播galgame

Pekora 搵好多唔知乜鳩Game玩

日廠既game好似好多都傾唔掂個版權問題
但外國通常都係任你播,而佢地本身又熟外國d鳩game所以成日有新野玩
好似係

ina

好慘,得兩個人既話死左冇得同人講野

又黎

華生終於都入埋黎啦

食唔到兵 個頭好痛

華生都黎玩

關鍵字係羊

第一次玩LOL到而家都未試過玩到呢D場

岩唔岩玩都係一個問題
佛地魔skyrim都係玩左一集就冇下文
本身諗住佢keep住玩就繼續追

頂唔順，要親自落埸

10分鐘30兵 睇到我中風了

Ame又三動

佢唔live就應該係MC

Ame

en變左突擊colleb

睇到好頭痛 好想代佢控制

華生

真係唔使瞓

冇記錯既話華生果邊依家應該夜晚9點-10點左右?
唔知佢咩時區

公主真係好細膽

西岸

好鍾意會突擊コラボ嗰種感覺

硬係覺得鯊鯊個台每次播親D大型少少既GAME都會LAG機

佢地呢個位.....諗起上次死神同火雞.....

佢部電腦太屎（直播黎講

部電腦廢 冇計

所以鯊魚換電腦未

公主睇曬成個節目都無jump scare

點解玩玩下多咗個人

華生睇睇下鯊鯊個直播就入埋去玩

btw F

電腦大爆炸

又突襲
打緊機呀媽咪

美國都澳洲網絡

鯊鯊幾時先去換電腦

鯊鯊個電腦好似出事

比較想知ina咩時區
成日5、6點就直播

EN PC君正常發揮

加拿大，但係唔知佢喺邊度

秋名山第一都只係揸86 holo第一攞部廢腦唔得咩

佢時間表剩係貼PT同埋JST
我估佢應該係PT時區?

又嚟？

但係你個86拓海都會爆計
唔通真係要爆一次計先要換

開盤
今晚3D有冇10萬

咁都好早下

Coco都打唔死
點敢郁鯊魚

好9
但係我都睇過, 因為電視重播過
Lucky! Cookie!
最記得係努力超人

可唔可以順便捽埋我

船長twitter話依家出去同火雞食甜品

鯊魚開始放緩就係到咗極限 之後係我三姐發揮嘅時候

諗起佢話冬天果陣隻腳會凍到無知覺
變埋紫色

船長會唔會毛手毛腳

點解要捽

雪條磨賓周不知幾爽

利申：未試過

今晚係佢哋一齊瞓嘅日子？

話說船長咁快病好

諗落鯊鯊部電腦應該未廢到直播會lag機既地步
但我懷疑係佢地OBS用緊CPU解碼所以成日chur爆粒CPU
轉番做顯示卡既話應該會好好多

應該唔係,船長同火雞今晚有各自既直播
我諗今日純粹出黎食個甜品吹下水咁

頭先開玩BROTEIN前問咩係RTX

諗住上去搵花生

試過其他版都係 似block左香港IP

帶頭分裂祖國

食女能醫百病？

NGA好似爆炸咗

曲線宣佈香港獨立

方便下次深入交流

傳染比人就醫好

約炮

1:12
030
成隊一齊廢

今日唔係鯊魚同章魚咩點解華生出左黎既

てえてえ

得華生冇死神火雞

2個中之人咁靚女 係街都應該好注目下

死神 後面跟蹤

捉姦

比死神訓下覺啦
火雞同船長食緊野

無事既

吸左未

唔會啦 依家個個帶口罩 香港都成街靚女啦 何況日本

兩個女仔手指緊扣行街好難唔注目

唔係潑冷水 但係火雞好似合作得密得濟

火雞 : 你們不懂得愛情

合作之鬼

搞到變左佐菲咁

佢最大特色咪係同本家合collab

佢好似話差唔多要番鄉下,可能想番去之前想盡量做多D線下collab掛
同埋唔知番左去之後仲會唔會去日本
如果唔會既話成個EN好似得佢住歐洲,連時區都爆炸埋

第一次見面點會一下去到手指緊扣

又咁講火雞賣點就係懂兩語做中間人食兩家茶禮
相反我覺得佢搵到自己個定位

公主玩左成82分鐘都未見到隻鬼

咁死神點算

鯊魚做孤獨鬼

根據486，hololive d女多數都好快十字緊扣拖手仔更何況係hamsup船長

番一排姐我諗

諗多咗喇

船長得把口 佢係受黎

原來沙魚都住日本
但佢好似唔識日文

又last game

得番華生同gura

死神火雞住日本之嘛

個組合好怪, 有修女

火雞係攻，岩曬

又F左

インド

戲黎嘅喂
留返今晚睇
chaika死個樣

又得番鯊魚Ame
てえてえ

我都未睇曬

OK WA

處男臭

佢好似話差唔多要番鄉下,可能想番去之前想盡量做多D線下collab掛
同埋唔知番左去之後仲會唔會去日本
如果唔會既話成個EN好似得佢住歐洲,連時區都爆炸埋
我見到呢個回覆先推測沙魚住日本

依隊野直接出碟

チャイカ玩扮醫生摸哂三條女既波

咁美國都唔係歐洲啫

死神住日本但日文都唔係好得咁
點生活 靠火雞？

上次兔田家炎上(物理)成個時間線

靠講英文

點會靠火雞呀 佢哋最多咪早排先識
死神日文應該同人溝通到嘅 rap都用到日文

用黎溝通一定無問題

A1同屈臣住美國西岸

遲下睇下先
修女對波

我知

polka

西岸 即係.....

むぎ個3D終於upgrade

真的好大

上次太空人狼死得太早 完全show唔到

唔會啦

頭先以為腥咗結果bug到入返app先腥到

好大

華盛頓

good luck

其實多合作先好，佢自己玩咁少人睇
又唔玩得原神

啱 請杯華生鯊魚

犬山:合作有咩問題？

又真係少人睇既

d中之人大波圖真係睇到眼冤
可唔可以尊重下

樹熊都有波？

鯊魚今朝條片private咗?

不嬲用尊敬的目光睇大波圖

仰慕呀

座長要快d手食左lamy

其實好難 一定會用鹹濕既目光去睇佢地
所以我係盡量唔睇中之人既資訊

又嚟

我用搞姬眼睇得唔得

𠵱到啲人太心邪惡了 恥與佢哋為伍

有冇人po過

不見了，找不到

鹹濕唔係問題
唔好太猖狂就ok

一定又打比座長flirt

撚班觀眾姐

火雞

少人睇（4000-20000人睇

呢度d大福民

say sorry

點先叫猖狂

要保護鯊魚三個星期了

cover no cover

心心係咪玩上癮

要卒業了

外掛

座長聽到lamy比祭搞過一定又メンヘラ發動

最黃係佢兩個

成件事好撚荒謬ココ2.0

留名睇A1道歉

nga:沖不動 不沖了

NGA見到台灣旗就會破防

小眾驚或單機驚多數cheat engine就改到數據唔同online game

其實破防係咩意思

必睇

Cheat engine只係見過人改數據多 rta嘅會唔會有用

公主時區

心靈擊破

公主一陣讀唔讀sc
好想課金

呢個系列好睇

死神:你咪去lo 我又冇唔比你去

火雞 : 我同船長係朋友

死神 : 我同你都係

你太睇小CE了
CE可以行到script
可以停計時器

課過紅色旺一旺個場佢先

真係冇咩點用過唔知睇嚟我啲cheat智識仲好舊

高額sc等d慶祝記念之類先

Nui 3D 今晚JST 2100

今晚

Ark廢人 確定

要錄定先，等yt ban

會唔會加隻叮噹俾佢

睇到眼盲，日頭好光

未放工冇得聽Rushia

佢話提過但係唔得

仲有悟空

支持

真係頂唔順 Like左就算 Among us 既時候先入

夜

bingo紙應該會全中

POLKA: 差D唔記得左同火雞有聯動

係Holo standard 太誇張

座長話今晚係去EN ser玩MC

剛剛講左，個合作係去MC的EN服參觀

MC 入EN SER

POLKA仲要捉幾多隻

幾時

今晚8點 同火雞個合作

座長同火雞MC....
會有性命危險

真定假啊

輸出外勞

我覺得到時某個MC廢人會自然現身

ENser暫時仲未有咩景點wo
除非佢兩個好似JP咁一齊起個Q版公仔出黎

某個MC廢人果邊個時區應該凌晨4,5點
今次難D

啱啱座長有講 應該冇聽錯

唔知有冇聽錯 聽到polka 叫 miko senpai

搵定後備耳膜

入去做黑工起景點

又幾好聲wa

又見到個赤羽兄

周圍都見到佢 老是常出現

赤羽都係周圍搵個人勢聽,我都成日見到佢

會長又玩among us

好想玩
要番工

railgun

65萬
收得工

火雞又搵黑工

要睇replay了
希望番到去就65萬啦

啱啱唔知係唔係miko入左ser 定係叫緊佢隻寵物
佢隻寵物好似改左個名係miko

留名 撞場

已經達成

1粒鍾

恭喜初號機

有唱色彩

好新 仲要雙位數訂
LIA巴
點搵? 用#新人Vtuber?

有 我跳左去聽

佢唔係藍架咩
阿润

lia巴又係成日搵好多新人番黎

又係呢首

you are king

隨緣出現係YOUTUBE首頁就禁入去聽下

已經叫好過強了

fbk 拎完1M SUB 就遲到

早安可可還說了許多關於四期生練舞的內幕：
1. 說是四期生原創舞蹈，但其實都是Towa想的
2. 課程開始前，大家先簡單和舞蹈老師打招呼自我介紹，然後璐娜就開始喘；被pp天使
質疑難道沒有肺部嗎
3. 在個人加強課程中，璐娜累到癱軟在地，成為工作人員間的話題，傳到會長耳中

今晚麵包狗會限

啪 啪 啪 啪
Ha Ha
You are king

天使

rushia今日唱乜柒

呢個好似係上星期咖WO

Tama 9點JST 就唱會限...
Lamy 10點JST 開晩酌

唔得閒睇

星期五晚唔得閒睇阿女一律當係現充要記名

之前隻RE2同RE3
出咗都唔夠一個月
已經有呢類cheat
個個排頭十啲紀錄都九成改出嚟
所以啲speedrun全部都要拍片
唔准中途剪片

入到去發現原來sub左

搞咩呀

本斥但大

都唔明點解個個都好似弱視咁
開到個畫面一係就好光
一係就高彩高到刺眼
應該學下早幾日港V大怪鳥
暗暗地咁玩咪幾好

假奶 但我鍾意

唔知

琴日玩得太夜

咩黎？

塞咗2個多啦A夢

琴晚去咗飲 飲大咗

尋日一齊玩果d一個開左雜談，一個呢1刻做緊Ark廢人

ARK廢係咁㗎啦

之前見龍媽隻手穿曬入個奶度

笑死

有2段hachi同琉璃姐會出下場咁

馬戲團建築有限公司

都係唔會撞到入去㗎啦

邊有咁多大奶妹

joke你好運

老板娘

LAMY

各位準備好手速

無懼大陸人

當幫手撞走小粉紅

原來藍架咩?

瑠璃姐twitter新profile pic好正

電競.gif

不是沒有肺部
而是習慣用腮呼吸
上陸地後會出現嘔泡現象🦀

唔藍了，早幾日玩了ark

狗個生日3D係咪冇左

又唔得閒

鴨個3D呢

塊皮okay
Sub黎睇下先

日清當係

公廁歌

日清咪3D左

唔該橙巴

bingo .jpg

扶住他

開心得滯爆血管

好似電腦HAND機定點

原來真係可以自己單機玩

對，會長介紹的遊戲

等睇班支畜點兜
會唔會話佢入去刺殺會長呢

第一次做雙位數既sub
感覺幾奇妙

之前睇人單機精神病院專家CLS

牙润黃啦

忙

Sub左 支持新人

asylum得個大字玩落好悶
solo分分鐘搵半粒鐘都見唔到隻鬼

我同３個frd玩40分鐘都見唔到

家陣d驚都係holostar / en搵新驚玩 之後jp跟上
之後個個都玩上癮

唔係黃返啦咩 前幾日定唔知幾時特登話會長好溫柔

呢個v好似有份試玩ps5
點解唔俾狗狗

我個次都係4條友玩 20分鐘都搵唔到
睇其他開台玩依隻game既鬼佬都講明唔會玩asylum
不過可能佢地未玩過會想試下
鯊鯊都都好似話過想玩asylum

畫師事件 半日就尚書大人

就咁睇夾公仔都可以咁好笑

sony佔股邊有得比

還是本土適合老子

其實重覆性好大 冇特別 反而高校真心正

因為2434 sony有入股

@神父

講緊係同一隻game定點
呢隻驚本身限制唔大 就算你搵唔到證據鳩估都冇問題
估錯都只係拎少d錢

asylum係其中一張地圖黎,大到仆街

呢個唔錯

講緊張圖姐
asylum張圖玩落係好悶 尤其係開台

上面講既高校都係入面張地圖?

high school係另一張圖
好玩好多

太慢，入code個到有無得快d
會似d

全裸待機

WFHQKF點解支語

こんるる～

勁掛住佢

想睇呢個又想睇星川

有，呢個有感覺了
正皮

介紹一下比大家認識，我養既奴隸

雙開

夠鐘睇弱智心心玩

gay

睇完琴晚個場捉鬼，我只有一個感想，麵包狗真係好少女

今日演算法比左2年前心心D片我睇
果陣明明仲係正常人黎

係人哋屋企慶祝生日

估唔到連單字我都要第二次先聽得到

啱啱去擺張會長fanart去twitter嗰陣見到仲有好多垃圾圖

我琴晚已經係佢未完game果下係咁C&P
都入唔到

放心巴打 我都聽唔清楚佢講乜

佢無啦啦講日式英文 個腦轉唔到

正常啦 report唔哂 不過正常既圖應該都有機會俾會長睇到

個個係haato黎 而家應該冇呢個人

U2

葦名弦一郎

會長又偷睇，不如快d入返去Ark啦

打咁快 haa哥點睇

哈炸媽練among us
好感動

6個鐘打機再玩6個鐘ring fit

係polka 個到?

係，留左言

會長的遊戲

屌

希望火雞真係有諗定今日同座長係MC度會玩D咩野
感覺上ENser真係仲未見得人住

兔仔病左，睇怕今晚冇配信

我都想食章魚燒

喺youtube仲見到兩個鐘後有配信予定嘅？

終於認真玩

電音部配音既漫畫

唔通佢諗住食完藥訓2個鐘直接上

其實我最近幾鍾意睇兔鞠

產生左好多危險思想

佢應該係睇喉嚨?
唔係大病掛

修女鹽對應聲

我指精神病院

ペイメント covered by ヰ世界情緒

佢...佢....唔係偽娘咩
之前睇犬山話佢係男仔，唔識分講笑定認真

人設係偽娘

咁可能小病

你睇唔睇兔鞠都gay

皇女思路好勁

佢最近有講過佢因為聲沙去睇醫生

修女用把沉啲嘅聲去吐槽火凜好正
仲要係無感情系角色

haachama傻咗
2狼都未玩得掂，學人玩3狼

first time?

佢話2狼太易玩

3狼垃圾Mode

係你太可愛既錯 整彎左我

太易玩（人地）
佢自己唔需要識玩

咩料

望左兩場 放我入去都唔想玩

你入去都係想同個V玩架姐
btw街場真係..做唔到狼又走幾件 俾人殺左即走..咁係人都知有人俾人殺啦...好撚鳩

完了 要等下星期 謝林真係配得幾好

初號機既老母黎左搵初號機？
啱啱先得閒睇一入去就見到佢冇郁過

個封面又會咁啱一樣既

修女

無條件全肯定支持

第一步係偽娘
第二步係正太
之後就....

Oh boy Danny..

唔識玩都要亂Set

自爆

扑街⋯⋯

第3個

天使個間月之牢

成日都係D無咩見過既
一入黎就自爆

睇得出佢好興奮

徐生

天月都live 2d

又一個俾人睇晒

心心而家係會限房定點

開波
Twitch
Guest/めんだこちゃん (NOW)
Guest/HACHI
Guest/朝ノ瑠璃

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

唔係 每次重開一次 聽佢讀code

星川啲毒舌好正

撞下先

不得了

復活

Naraka間中會開asmr 有興趣可以留意下

等緊HACHI同瑠璃姐

上次同佢去食豆腐火腩飯

又話啲豆腐要白腩又要肥

仲成日叫人俾多啲汁佢

搞到寫單個阿姐都啤鳩住我

好彩我都醒目，即刻話：

我唔識佢，分單吖唔該

Haalish listening tests

一番到屋企心心就完左撞都無得撞

貼錯Twitter link

Son轉左格驚

諸星ツキナ『PRISM』【Official Video】Moroboshi Tsukina

アシノ同鷹森ツヅル搞既企劃 諸星ツキナ 今日出道

佢枝MIC完全無聲

個直播LAG到Load唔到咁

lag到爆炸

但個模識臉紅幾正

呢個畫風，好面善喎

殘酷天使
bingo紙召喚

我都係預佢會出歌多

sub左先算

當年係機舖比人連到上宇宙

正啊

阿女 9點 首播

聽聽下都係決定入會...
少少都好，支持一下佢

吸血鬼與十字架 又唔記得幾多年前既動畫

個呀婆好鬼多野講

Hachi出場

到hachi

番工乜都無份

傾緊佐賀 仲唔出第二季

冇放音源

放送事故 唔記得開bgm 清唱

呢個tama同yuna有轉推過,唔知係咪佢地fd,支持下

有冇人搵到佢人設係邊個畫，想知

MIO虐 & 薛丁格的okayu

終於放

希望今次之後
會多D人識得佢

Tama 個fd 個fd

上次信長係個節目度係咁推佢

獨眼V仲要有3d

Matsuri

一陣9點佢又唱
可以慢慢聽

慣犯 又周圍撩女仔

DD

希望之花

唔再係果個淨係打Apex的祭，應該滿意啦

佢唱超好聽

果頭去完醫院今晚九點又開直播，好搏

【歌ってみた】夜に駆ける/YOASOBI【人間と永遠】

DATE LINK同GUILD CQ唔知咩關係
GUILD有FOLLOW DATE LINK TWITTER

少女レイ

蜜月アン・ドゥ・トロワ鍾意佢唱多d
不過兩個都好好聽

應該係佢

情緒好岩唱依種歌

もう生きてるだけで褒めて頂戴 - 100回嘔吐 [cover] / BOOGEY VOXX

【歌ってみた】他人事の音がする【ViANKiEカバー/オリジナルMV】

角色設計同畫好似未必同

共通關係係DATE
有機會係2間都係佢既

唔明

Date係一個人嚟

Sor9，原來呢到有寫，我眼大睇過龍

正

Tama會限雜談要人

唔係tag歌回咩

2100

睇youtube幾時ban

柒左
睇title以為係雜談
今個星期schedule又冇講係咩節目

船長開緊台 我懷疑阿女又會分心

又要問阿媽攞錢

真係好大

Tama一開liveロク好快就收台

跑馬

哇屌，又要比小粉紅放核彈

上次好似炸爆左觀眾個browser

睇完tama睇hachi
時間管理大師

holo skip哂佢
阿火10點開live

火雞同polka聯動

cls賽馬

cls

睇住3D跑馬迎接第200個po

德比係咪太輕 咁快嘅

慘

debi跌左落嚟

我屌

係咪個隻痴線賽馬game

cls隻馬望返轉頭

樹熊騎馬已經好神奇

咁都要虐debi

痴線咁都唔ban
Mel就ban

對波咁大youtube都唔ban

唔係金髮

赤羽兄識貨

睇返係相遇3秒繞手，1分鐘十指相扣，走果時lamy攬一攬matsuri，matsuri覺得好大就摸胸

五萬人睇波

驗眼

youtube=對立廚虹粉 confirmed

youtube:彩虹d女j唔落

Bingo紙唔該

太大唔洗ban

跑得慢過隻馬都可以講馬

BINGO

火雞唔識路去EN個default重生點

唔知個胸會穿幾多呢

report左
我一路mon住啲打把仔

你應該叫youtube驗眼

唔得閒 晏少少睇返archive算
希望youtube唔會del

First of all you watch your god damn tone when you’re talking to me

Ame 真係好爛口

Nuinui 好撚大波
仲要魔女好撚正

我冇睇錯既話火雞好似仲專登係空中砌左大大個welcome係度歡迎座長
但真係冇咩景點睇落好尷尬

不安到極點

我入咗去睇
好快會ban

念起異世界風俗

華生地鐵

佢哋唔會放過祭

騎乘

好似仲要向左相反方向行

個側乳勁到

屌想要騎馬

騎住隻馬去跑
對波動L
今次仲唔ban?

有冇日本v會咁屌觀眾

露底ban得啦

騎馬

動L

快D鬧我....

好想比佢騎

youtube好似係自動偵測皮膚多少

隻馬背上面一定裝咗碌假9

夠直接，依啲女先得人鍾意

睇過一本 好似係甄姬無慘

aqua80人subs

各位 做任務呀

就黎天黑火雞都仲未搵到座長

好正

龜波

15MIN唱完

小學特效

其實對波已經專登縮左水

條腿好撚正

所以頂帽有咁大整咁大 加返布料面積

唔記得左自己仲等緊同tama之間嘅羈絆

今日係Aimer日?

做下任務啦 夸宝要去中國了

做乜有2個dislike

大波舞元

CLS

屌你個嘴笑撚死

舞元

推

啱啱YT君話咗俾我知
呢個大嬸有著內衣，冇可疑

好重口

去EN ser參觀就好似公屋仔請富二代參觀屋企一樣

唔G 我tama全肯定
打機唔好睇都比個like佢

火雞睇黎好唔掂唔知係server問題定點,呢個時候先黎狂斷

頭先斷線果陣座長係咪大爆死左

EN連線問題原來係因為阿雞

到夜見

KFC啲wifi拍得住麥當奴

你確定唔係回到過去18世紀

BAN?

ban左?

好慘wo,佢平時玩果陣都冇事,依家先黎狂斷

アンジュ對波

ban咗？

真係ban左？

Ban啦ban啦

真ban?

おbanです

ban了

BAN了

Ban

YT君話求先舞元太核突
影響晚飯胃口，決定要BAM

28 分鐘

同意

童貞youtube聖人模式緊做野了

Youtube君諗住你個3D就算啦唔ban
點知你個個環節都玩波
仲要出埋舞元咁重口
唔ban都唔得啦

夜見出黎先Ban，所以

youtube自己射完就算

Youtube君接受唔到舞元大波

有冇backup 冇睇到

夜見 仁之道

離線=ban?

好似唔係ban係器材問題

點解不知火反而會出事要修改件衫

すいません！今機材トラブルで配信止まってしまいました...

復帰に向けて動いてもらっているのでしばしお待ちを...！
唔係youtube ban

機材問題

轉場去pornhub開台啦

g chi

裝假狗搞到機件唔掂

back

有番畫面

再開

線上人數眾多

連啲機都頂唔順大波舞元

報到

陣間有機會ange出嚟

開新po定先

真係痴撚線

來了

會長唱歌咁好聽咁熱血都唔聽

真係紅

座長d 英文

同團長一樣好聽

幾難揀
聽會長唱歌真係會feel到好開心

真係紅呀
會長唱X-JAPAN

再開波

係會長嘅紅
今次真係紅

第一次見佢地唱

會長要人啊

佢地本身好似係諗住玩moving out,但臨時發現要線下先玩到所以先改左做玩MC
但叫JP既人黎EN就好似番左石器時代咁,基本上咩都見過哂

個staff土下座

連登又輸

又出舞元

嗌個下有幾分似toshi

暗示G持侵侵

大波舞元真係好撚癲

會長回應連登仔嘅訴求

會長係咪冇曬支支衝

黑子好搶鏡

一邊cap nui sreen
一邊coco 打call
好忙

個staff

紅！

大波舞元真係好難頂

會長個3D樣

揸波龍爪手

tama又少女レイ

第二屆NGA打飛機大會將於今晚10點半舉行

痴撚線

琉璃姐出場

70000個咸濕仔

個過場好得意

依舊比較多Dislike，chatroom唔見支支咁濟

笑甚麼，你都係咸濕仔

火雞又斷

ニュイ件衫會否太鹹濕

半身3D

好正

個黑子果然係葉山

太多雞

葉山?

呢個係咩活動?

あくあ開緊台
唔衝了

會長唱X Jpan既歌就諗起林老闆張大碟究竟要幾時先出

YouTube 真係好撚垃圾
唔係追post見到都唔知tama會限緊

我明明一路睇緊精華
彈埋tama 9點新cover首播
順手睇埋tama channel首頁都無講
個鈴又唔識響

導播專業一點 鏡頭轉到大奶奶啊

你當係D vtuber線上音樂party之類

佢自己咪又係大波波

香檳誰不會噴，鏡頭轉到奶奶！
幹！導播也是二啊

恐怖game 悟空要出嚟啦

我都miss左

但觀眾數真係幾少下...

出現了...
P牌船長

個個星期一睇tamadule就實冇死

chu chu yeah

聾能左

9點

防ban黑子

座長琴晚mario放送事故完之後今日傳左d衰運比火雞